我真心覺得國歌好撚難聽，公開講國歌好撚難聽，會唔會犯國歌法？

利申：真心覺得難聽

會

會
唔會

電視一播就mute左佢

咁惡

表達自己意見都唔得

一句愛国人命都可以踐踏, 自由算得係乜